呢幾日死咗幾多個 可否推一推。

1113
一名男子昨晚（13日）被發現倒臥荃灣葵福路嘉里貨運中心對開行人路，救護員到場時他已失去知覺，送到仁濟醫院搶救後不治。

唔止佢。。。仲有幾個被自殺。。。。
大家可否集中下揾下有幾多個。。

不要忘記他們。。。。

如果繼續沉，真係會冇人記得。。

我知大家呢幾日要行街發夢 但佢地都係。。。

家人可能已經被消失。。

被自殺嘅數量好高，多到下一個都唔知會否係你/我。

我熱愛生命㗎